揾一首日文歌，女仔唱嘅，聽落好似呻吟咁

有十幾年前左右嘅舊歌，唱法係用氣聲多

威風堂堂

秒

唔係呢首

中間有兩句用氣聲wade伊爹wade伊爹摸

女僕的真命

揾唔到首歌